其實大陸政府唔靜雞雞印多啲人民幣， 跟住換曬做美金 ？

咁咪可以賺美金外匯囉 ？

佢直接搵金仔印美金

換左先死得快

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

點解唔直接節美金

*印